抱住陪女朋友睇心態睇《幻愛》有感

又幾好睇喎

仲以為樓主會寫影評 突登㩒入嚟睇

點知得5隻字

好特別嘅愛情片
未入場以為啲情情塔塔難捨難離又或出現啲第三者嘅愛情片
睇完後，好想再買多次飛睇多次，因為真係好好睇
唔係男主角劉俊謙《二月二十九》，我未必睇

劉俊謙好好戲
教束、二月廿九、幻愛
三套都各有特色
值得瘋狂吹奏